自從jojo 轉月刊後，8-9 年先完到一套...

以前= 3-5年好想睇9 jo

JOJOLION自從開估咗定助真身之後就唔好睇
又冇一個有魅力嘅反派，都唔知追住棵草做乜

我覺得最可惜係前六部同角色建立左咁多感情，一下抺走哂好浪費

咁又冇乜所謂，繼續舊世界會好悶
SBR寫新世界寫得好好睇
係JOJOLION差

本身荒木寫故事都唔太好, 今次第8部仲要係懸疑故事

係，戰鬥>>>>故事

漫畫人好耐冇update 宜家邊度有得睇？

至弊拖得越長，尾段同前段啲設定就愈來愈崩...

小學睇到宜家都未完八部

睇到唔記得左又要重睇

第八部真係好垃圾
快手完左佢 之後續寫SBR仲好啦